Virtual Youtubers討論區 (583)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

笑撚左

好睇

YouTube又on9
上次都係攞到sega版權都搞會長
今次holo自己嘅版權俾人ban版權
已經唔係on9可以形容

咩事

個網址係咩公司？

我真係搵唔到形容詞黎形容呢個狀態

For Users who received a “notice” from YouTube

We are NexTone, a company that operates a music copyright society. Currently, JASRAC and NexTone are the primary music copyright societies in Japan.

The “notice” you received is an automated message from YouTube that is sent to the uploader when a musical work registered with NexTone is identified in an uploaded video; however it is not a claim of copyright infringement. Please be assured that you will not have to delete or privatize your video.

Also, as per our announcement, if your video contains a musical work or multiple works registered to NexTone there is no need for a separate application, however if you believe that you are using music not registered with NexTone, please kindly file a counter notification under YouTube's guidelines.

Furthermore, videos that were previously without ads will appear with ads from now on. A portion of such ad revenue will be paid out as royalties to each applicable copyright owner (music publisher, writer, composer), and will lead to and encourage the creation of new musical works.

Thank you for your understanding and cooperation.

Sincerely,

NexTone Inc.

YT CLS

file左copyright之後bam自己
cls youtube

自問識字都多，但yt已經鳩到我搵唔到野去形容佢

諗起當年sony music用版權炮自己ban自己片

YT已家係咪只要有人report就ban左先再處理
咁on9都有既

係咪holo因為未同nextone呢啲版權毒瘤申請阿死首歌所以俾佢搞

等我傳心下先
死神抄歌

Mio

團長真係好得意

會唔會on9到咁

著作權法唔係創作一刻自動生效咩？

應該調返轉
就係file左版權先bam

好憎日本啲版權毒瘤
好似holo啲歌全部都同nextone有關

正常呀死係cover對下嘅人嘅話，佢唱完嘅歌再比公司用應該就唔會有版權問題

哩啲明顯係AI抽筋

似係AC與AC之間無聯繫令到AI唔識分你地有從屬關係

就算點樣一定有傾過點用

而且aki都試過
自己原創歌中左自己既版權炮

結論：Youtube on9

收錢唔做嘢

又幫cover分擔火力算點

所以先更加覺得yt真係on9到笑

Miko都中過自己版權炮成個channel ban左
上個廁所聽聽下團長channel就死左

沒有鴨的第39小時 陰

今日咪有囉

好漫長

Cover係on9上終於遇到對手

Ptr

邊個負評我，出嚟，dllm

今日公主睇牙

俾國安搞

上英文堂

lm

我去牙銀屋企

同時視聽應該Youtube買定Amazon Prime好啲

牙銀一生推

傻9係咪傻

平個個

Ok

點樣join yt先最平?

join咩野先？

你地知唔知佢地跳既果首係咩歌?

premium

membership？premium？

我有小小唔明，點解團長個model整得零捨靚咁嘅
啲頭髮好好睇

咪係將個google ac轉做阿根廷?

楠栞桜 我愛你

睇老豆老母有幾用去畫 (好似係除非唔係)

Lamy個個先屈

團長個Live2d真係靚到世界級

我覺得係畫畫風格唔同姐
特別靚又唔覺
全部都靚

百萬個陣Shion都有同Rushia講恭喜
之前fashion check都有提到Shion
應該一直都有私底下聯絡
所以先會問佢

𠝹波袋

Lamy 啲老豆老母錫到癲
應該真係好鐘意佢
用心之作

3d先正

空媽嗰啲會唔會做下update，定update左

真

哦 仲以為要setting轉地區個啲麻煩野

我夠膽講 三期生係最多靚皮嘅一期 除咗牙火個初期之外

不過你見Hack 俾牙火個新皮都好正就算啦

正月嗰個簡直係cls

好差咩 憂姫老師畫風我好鍾意喎 你要屌係冇新衣裝啫

其實見個個都搵華生老母畫V圖，但好似無咩聽過其他人多以個問題

My friend live with my mom

Duolingo 痴撚線app

作為世四都冇新衫真係

join嚟做乜
an機用vanced
ios用

我覺得真係要問憂姫多
唔係好覺得cover有理由唔整新衫比佢

純粹想背景播放咋

Cover

呢個真係主要用途
用過之後翻唔到轉頭
本來係睇阿露嗰陣彈廣告火滾join嘅premium

留黎sc好過

心態正確

轉用an機

pochi以d真係有進步
起碼夠膽講夠膽應

其實holo班女做到咁已經好夠

Safari 好似得

利申:沒試過

有時睇睇下要轉去覆個message都會斷 好鬼煩

轉成網頁版就可以背景播

係
所以每次到會限就好唔慣

先唔計推唔推
Lamy個個真係客觀睇都係屈到癲

重要會限雜談多
無得背景播放真係幾煩

憂姬正

平得幾多 少少錢 仲話自己DD

會限歌回想死添啦

想問下第1個去到4月1日既係正式7周年超得pool,第2個抽skin.

但第3個既3日限定pool係抽d咩？無得自選ssr.隨機俾隻ssr你？

所以會限我都兩個platform一齊開
咁就唔會因為睇其他嘢而miss左部分
因為咁所以我會限通常分身唔到

nonono

你講緊乜

愛唔愛sasakusaku

冇興趣俾更多錢個垃圾youtube賺

係，但呢個係節日限嘅必得黎

網頁版仲可以做到分割畫面播放
而家轉左用edge貪佢可以裝埋adblock
有時都清唔晒d ad 要手動 不過都好過chrome

節日限定姐係姐係都係1年開得1次，所以抽得過？

有fd 直接開左家庭plan叫埋我入，但家陣煩係會限咁解

憂姬太多job接 cover又冇排隊定係點

fam plan join唔到member睇會限架咩

係

以點唔知喇
可以條龍排果時已經好長

我買左新acc了

無得背景播真係好煩

正常憂姬咁錫兔仔就會幫佢畫嘅

慣左背景播突然冇得用真係煩
以前未background嗰陣明明冇問題
真係用過premium翻唔到轉頭

會限無背景播放

有咩角

根本啲外國人就唔想睇會長咁英文咁好 而係想睇佢地啲on9英文一路笑佢地一路話可愛

無廣告又背景播
返夜做野個陣聽住真係唔會想返轉頭

唔係佢講卍組都唔記得有呢樣野

會長以種鬼妹仔性格其實鬼佬都OK，當ABC咁睇

咁又唔係嘅
會長啲鬼佬fans都唔少
始終可以簡單交流
會長asacoco同meme review原意都係想鬼佬更加了解holo jp

又係King...

墮落了

有EN同はあちゃま嘅時候有邊個會要會長

費時洗版4重左佢先 ，咁既陣容。7周年換邊隻人最好？？我預期換 貞德，和服囡囡 或者火槍金髮妹

同埋咁個季節限我抽唔抽好？

都愛

我心豚+桐生會
不過我覺得雜談係會長日英互相用舒服啲

心心係睇其他企劃

阿火唱乜都正

依家先知

You are King

咁EN真鬼妹
會長以D ABC黎

兩種唔同既口味

係好聽, 但可唔可以第二首

Raito saido lefu saido
Yuu a kingu

完全無一個觀念，我暫時係睇邊個囡囡靚

所以想你俾個意見，我7周年應該換咩囡囡最岩我

你幾時會燈死埋熊貓人

唔急啦，周年超去到4月1
抽到最後幾日睇下你想要咩好過

阿水同阿紫搞姬既聲音

我作為一個外國人睇(識英文唔識日文), 咁會長既MEME REVIEW係最吸引, 其他個D係真係冇咁吸引到我, 相對上牙心平均每段片(連埋D影片)都幾吸引到我睇, EVEN我唔識日文都睇得過癮

始終呢行係娛樂產業, 吸唔吸到觀眾呢樣真係要靠個台主既能力, 你想target咩觀眾就要迎合返觀眾既口味

鹽水

ok.月尾再問問你

我覺得會長整體個風格係bilingual會更加鍾意
有專門target鬼佬，有專門for日本人

但係俄羅斯都唔中意搞姬

死過一次 唔計

但會長打機真係好廢
打機片真係唔係好吸引到人

會長專長真係企劃類多

所以人流咪分開左, 專FOR鬼佬既先多鬼佬睇(MEME REVIEW)

用左好撚耐 順手cut 埋spotify
Utube music 用慣左都差唔撚多

座長幾時開台

岩岩搵到呢條 可以整做pop out window咁睇youtube

講到我想cut Apple music轉YouTube了

我有啲歌gp埋哂，所以無cut到

會長打機本身都多人睇，後尾睇到中風入晒icu

華生把聲仲仁左

華生開台

色情擔當

華生搞咩

華生把聲咁Cute嘅

應該係新mic setting 轉咗

Ame把聲

是

今晚有得睇

唔講鑽石呀
好過劍盾啦

Pokémon 真係棄咗坑，愈出愈奇怪
極巨化已經唔知想點

真
Mega z技都算 極巨化真係

Tama

holoalt已經放返出黎

25左tama and tuna未

ギバラ條片我望到個サムネ已經唔敢睇
唉
今日先有勇氣面對

一生推
btw你又負皮我

I know that feeling

邊有

反而想知除左雪媽之外仲有幾多V會玩MH

#4
唔係你仲有邊個會咁做

心痛

公主

竟然, 有睇既理由

人地高手黎

葛葉琴日又搞咩

幾高先

又自己人燒自己人了ww

唔扮廢嗰陣好勁

幾層樓咁高啦

公主力遊戲力好高架
讓隻手都贏到好多holo mem

佢爆咗メン限話畢業好似

但都到尾重有咩所謂

諗起mc個運動會
真係讓一隻手都快過人

4期gamer

你又知

我就係講個次
讓隻手都追得翻
雖然最後隊伍都係輸左

唔好幫公主招黑

Ringfit

前幾日 雖然twitter都熱門過 但直接講都唔係咁好嘅

你想一個營養不良既女仔可以玩rf玩得幾好

可能因為我本身有接觸開mh ta，對高手呢個term有唔同理解

你自己仲清楚過我啦
次次見佢打機扮廢真係無名火起

之前有好多 但版權炮左

話就話最後，
但叫禮貌上都唔好咁做
人地嘅重大發表其他人係自己嘅會限提前發表個下都唔係咁好

佢本來打機就勁
事實黎
上次undertale個連打快到
仲要係啱啱復甦

扮廢的公主等於可愛bb
唔扮既公主就好型想嫁

我全速都做唔到佢咁快

Lm TMT

但之前aki玩試玩都得嘅

copyright

希望公主唔好魂玩mhr，而係公主玩

Don't ask me

Gapcom

重要好似又聽到龍膽吧聲
好撚on9 幫佢唔到

彩虹日常

明明可以做得更好
就係唔肯離開comfort zone

gapcom呢排同cover有d合作
話唔定肯放直播版權出黎

好多不過原片已經del晒

正

不過我覺得阿龍自己老公都有少少咁嘅傾向

以前啲日文咁撚得意

公主玩個陣我仲未入坑

Gura最近啲直播時間長咗
正

同玩RTA嗰啲人鬥應該冇得比
但係至少睇佢玩唔會中風掛

真黃c

阿船醒左

2年真係一個好短嘅人生插曲 佢搵到自己想做嘅野開心就最好啦

願佢未來都會順利

睇黎鯊魚真係幾鍾意玩terraria

原來已經百3萬

上星期睇呀貓卡呢關
今日ame又係卡呢到

可以推嘅時候要推

3動

holo馬場

我見Gura呢兩日玩terraria玩幾個鐘
佢係咪愛上左呢隻game?

應該係

果頭講完呢頭好似斷左線?

Miko應該四月就100萬

到時又打沉多次pekomiko

唔存在架啦 仲點沉

今日仲未有人做日任

311
講到311我仲傷心過四川地震

我諗正常人都會咁

鯊咩

ROA

又整膠花好女仔

トワ好鍾意整

四川地震
俾返D錢我

好似好耐冇聽過miko用watashi

冇捐過

Towa

Collab定咩

真.四期中心—施華

女子力4期最高個個黎

你當摺幸運星

"以XXX嘅印象"整ハーバリウム
已經整咗luna同kanata

真我都係食炒價買返啲舊版本玩算

到阿龍

TMT

但佢唯一缺點就會餵虎太郎食朱古力

嗰陣學校派通告逼人捐
我話求其廿蚊得啦
跟住老母仲話咁少
反正唔係我出錢就由佢

$0.1
希望佢比返我

トワ
今次係咪又塞滿個樽

我同gamers貼

唔識留白

拖華整乜嘢？

Towa台有會員車
全肯定member都有車

阿狗無事㗎，無你份

訓15分鐘

Weak

賣完YT帳，到賣Twitter帳
真好搵

あーあ

牙團呢排好勤力, 今日又二動

關注拜登

尋日BORA呢個PLAY真係勁靚

當比埋下次囉

可唔可以當比多10次

牙龍係咪會塞滿草?

想聽呀

會會holo清瘀血tour

比人通緝緊仲上

被通緝

請支持Aki歌回

到時凸待ち個個都去，連公主都去，就係無兔仔

又比人玩

開始

今晚有得睇戲

暴言

我跟足天使21個鐘嗰陣又唔話我weak

TMT冇mod

咩事俾人通緝

有位入仲唔入

比sakusaku bra燈死左了

都del得快㗎喇

又可以試下撞

亂貼海報

會長整嗰個 監獄等緊佢

開緊工冇得撞

15分鐘都入到的話咁你下次都可以入
我基本上24小時都係度
達文西睡眠法

如果見到隻音波龍troll佢或者交換隻火雞俾佢就係我黎

偽百合

想睇

好

想比老師鬧

Rushia頭一個鐘可以唔使影分身集中精力撞
之後就要開影分身睇埋天使

暗戀左咁多年，最後比OO君食左

笑撚死人咩

唔好再講啦

Macross Frontier

同天使一樣7點
如果唔係馬娘我就要睇三個台

Towa：我唔會開會限架！
我根本唔在意
因為我只會睇到大家充滿愛嘅comment

加membership 了

TMT！TMT！

得佢一個會員車

4期全肯定

真係天使

呢類po喺連登半年後一定畀人鞭到傻

d支那仔係米全部無業二世祖？乜stream都得閒開車

羊啲thumbnail

天使呀

今次你唔洗走

其實tmt係咩意思? towa maji tenshi?

有del comment
應該有mod或者Towa一邊忙一邊del

出咗voice先畢業啦

咁我地都可以番緊工睇stream啦

珍

TMT TMT TMT

有冇講諗住買幾大

其實mikopeko最記得果段都係，好似係收錄完街機音game 3d回後。2個人係前後腳行，兔貼miko後面行，攪到miko誤會左怕羞，點知原來兔話搵miko擋風

充滿現實感既一段貼貼歷史，帶點好笑又符合佢地已風格

Fsn Assassin Review

Del得好快岀咗一秒都冇

冇諗過會咁快變歷史

都內，全hololive member都住到
搵地產答案係要2億

youtube : Cover : 會長 = 3:3:4
之後日本正苦再響會長到抽50%(印象中會長講過話50%)
都唔係話真係好多

原來發生過d咁既事

課$10打句野個V得$2入袋

會長係已經同其他V溝通過成事就會一齊住?

講出黎咁癲

幾時加埋好女仔公主

依o的先係正常人諗法
唔會因為被支畜騷擾而切割會長
支畜永遠都唔會理解

好遙遠

扣稅扣抽成，如果得會長自己夾起碼仲要幾年

美金嘅話遲啲要再俾拜登抽多20幾%

我覺得紙巾個次都好正

要大家肯一齊住先係最難

TMT D脾氣又唔係唔知
一開始都頂得順點會驚呢兩三件垃圾

所以無論黎度定台仔都好多cp黨巴打崩潰曬

就係姬姥miko以為自己終於有機會

Towa 超級好女仔

真係點都好towa真係點都唔會同惡魔有1絲關連

仲有miko一直都怕兔仔會突然唔鍾意佢，會問船長係咪俾人討厭
miko本來就同自己講嘅一樣係陰角黎，只係平時睇落外向
pekora都話點話討厭miko
怕羞嘅兔仔亦都係得miko屋企可以當自己屋企咁毫無顧忌

唔使預全部人
未必個個都會長期住入去
預幾間客房咪得

有預感4，5月兔會著新衫，或者miko百萬果日會有兔

相信miko百萬回啦

中華雜魚

扮猩猩唱lemon

Aki
いけないボーダーライン

歡迎大家成為惡魔天使的眷屬

絕對跟唔到嘅人設

扔虎太郎
喂虎太郎食朱古力

入來餵你食朱古力

我只係怕經過左咁多，佢地再行埋一齊都會變到好似義務合作咁

比ゴリラ扮返轉頭就嗌やめろ

睇返熟肉，gta 回miko都無避開提兔同486亂入，反應都自然。

感覺真係似兔黎排怕羞姐，miko百萬咁大單兔實會參與其中

無跟開想知點解cp散咗

連扮呀伯講嘢都比猩猩搶咗

信心

惡魔的所業

如果係想買樓俾holo住
當30人咁就要10間3LDK
一間3000萬yen左右
總共要3億yen

利申: 鳩揾

少數嘅玩梗都冇埋 笑死

係咪g那人嚟

宿舍形式應該最易
一間大屋住晒好易不和

唔好再催眠自己了

又塞到咁滿

點解突然又講起pekomiko
不要再說了.jpg

suppose交咗美國稅啲錢唔使再交日本稅

tmt

係咪反映左平時鍾意塞到滿

四期生之絆
平時唔多係咪一齊單打獨鬥但永遠有咩事都會係埋一齊幫對方
因為holo冇乜點幫所以四期生好團結

冇追到post
想問下點解holo條動畫會比人bam左？

4期與其話係貼貼不如話係好伙伴

仲要搵一區有幾間屋空

Youtube ai 亂射啫

整完

希望公主可以多d互動

又幾好睇

買咁多材料就要用多啲

呢個真係靚

一眼就睇出係會長

molamola

又引戰

會長浸緊咩藥？

死虹狗又抹黑

日日都聽んな雪四重奏

公主一早認證左係深黃啦
係佢個人奇奇怪怪先比人誤會
係連登先會成日笑鳩公主
on9到冇人有

會長得公主係唔會串
仲會整章魚燒俾佢食

係咪就係你留cm講塞咗會長入樽

好似樓下藥房賣嗰啲湯包

連登主要係串公主巴唔係公主本人

會長提得最多個4期生除咗天音之外應該都係公主
個次公主隻手傷咗會長問佢使唔使幫手做thumbnail
私底下應該關系唔錯

我見人地話侵權 想知邊個位出事

珍之前仲獵巫咁屈公主

九大簋緊係塞滿啲先正

點解今次塞滿曬

次次都係

唔係今次係次次

Aki 星間飛行

公主太中意keep secrets, 佢講多d holo men內幕都會更幫到佢升人氣

上半塞得唔夠滿

都係個句半年內兔有新衫或者miko 百萬有兔，我就抄個陣個po嘅人名

好明顯四期成日圍爐
唔明點解會反公主
我覺得佢地覺得公主最冇人氣所以恰鳩佢搏冇人出聲

會長好照顧公主
同天使係家人
同羊搭檔
同Towa係夥伴
會長一直都有幫公主，上次公主凸待都有打過去
仲有話解封可以章魚燒party一定要整俾公主食

明明天使行為

之前公主個在家3D 會長都有去做左陣chatroom翻譯公主都有多謝佢

滿得黎又幾好睇

嗰個零囝嚟

一講起章魚燒就諗起
心心 整到公主差啲暴走

乜能野公主=35減10
我真係記撚住你地點樣恰公主

除左創造左佢係大天使呢個人設之外反而惡魔個人設係比towa一手摧毀哂

好似係唐狗講

你唔提我都唔知

佢唱歌真係唔錯

拎fit

會長真係當佢係阿妹咁照顧

個個見公主巴唔好打先洽公主
Towa都係平時串佢都係見虎太郎唔好打先講
會長唔講
天使有六花巴，平時鬧小兒麻痺仲勁過其他人，不過你鬧天使唔合理會俾佢屌
阿羊啲fans都好好打，最多偶爾講唔會有人jer住
兜個圈都頭來又係jer翻公主

話有音樂侵犯左nex-tone個版權，但nex-tone本身就係負責做版權管理既公司，唔少holo歌既版權都掛左係nex-tone度

唔通holo自己侵犯自己版權咩

咪住先, 聽講牙公以前喺度一個打十個架喎

唔係我啦.....

公主巴嘅錯

珍貴Tilted 場面
平時都係佢撩人先

鴨今晚同en嗰邊玩mc

好man
真男人

25

公主巴一打十既日子已經好耐冇見

公主巴唔發威當佢病貓

佢自稱係菲律賓華人

菲律賓叫美國為日本默哀

1開頭仲咬住鯊魚話佢係日本

Towa今日三動

最近有冇見到成神巴

傻啦公主巴點會唔好打
佢勁bulk 現實1抽10

雞同鴨講

個個打我唔打towa

臭雞

貼緊街招

聽講佢今日要去旺角

笑死

兔仔alter
兔仔係網絡弁慶現實陰角
公主巴網上俾人當小丑

佢自從誤會左公主之後已經冇左以前嘅銳氣

之前反埋一份

似on9仔多

果幅meme太經典
我新參未留言都睇過

每一句都係當時公主巴講過嘅名言
當時佢係星詠一味+fandead

鴨自己嗰邊個台應該都會開？

我冇惡意....ching點解係P牌既

無人會笑towa
因為虎太郎好笑啲

個個都跑馬
點解呀

NexTone係音樂版權管理人
holo將音樂版權交俾NexTone管理
NexTone將"版權音樂"交俾youtube用AI判斷侵權
youtube個AI揾到了holo影片使用咗哩首"版權音樂"所以封鎖處理

其實經常發生

又話馬娘既

我為左係呢個post留言先開新ac
以前用屋企人ac做cd-Rom上連登

兔仔網上同私底下真係2個人黎

咁會唔會解bam翻....
告訴我這不會是真的吧....

去醫院

唔好亂講

早就解咗啦

P牌得罪你牙

解左好耐喇

你同毒撚（佐助型）有冇關係

講緊天使巴定拖華

施華

佢隻手掂唔掂架?

乜水黎？

很好

我認真起嚟個個都驚呀

我依加都係

Post頭

你自貼完呢到D人一定排住隊同你講對唔住

公主掂唔掂㗎

職業病.....sor9

仲係光頭

呢個就是我nanoraaaaaa

唔是我
抄post user名咁少事都走數
條友都係天彗龍？

咁快搞掂thumbnail

唐巴如果推你一下你會打到佢入醫院

平時戴假髮唔熱咩
長髮好焗個喔

馬娘真係收視保證 底邊matsuri都7000同接

聽住Figaro 把聲就好想瞓交

瞓交係咩體位

睇人抽蛋最開心

無戴過唔夠你熟

阿星如果開台玩Pokemon送隻雙刀流帶龍星群嘅暴蠑螈或者陸鯊俾佢

牙祭抽到美浦波旁之後寸皇上

上次俾佢打到腦震盪
天線都唔識駁

公主要人

天使已被當成雙面諜

又扮女人

你唔係光頭戴假髮cos公主咩

一日最衰都係你同成神搞基

祭絲麻煩姐
佢係虛假既底邊黎

我就是公主

下次呷醋出聲就得
唔好打人

走啦

無mega暴蠑螈唔好用

希望公主巴之後講野都要加narona

咁今日開始你用日文+なのら comment

咁岩睇到 V無關

我堅定唐x go

係mega太勁去到神獸級姐
就算唔係mega係冇mega嘅對戰環境都係top threat黎

んなっしょい!

講緊信姬？

んmsー

太多代替品

mega進化，關信姬咩事

唔準學姬森語

如果個V唔係對戰開既話唔建議送雙刀, 因為雙刀要對2邊既攻防三角有認知先有用, 一來隻寵既努力值唔同, 二來要知對面隻野係弱邊種防, 一般對戰都係揀死一邊物攻/特攻好

因為すいせい
彗星
龍星群

第4殺，有冇錢收架

咁三頭龍咪得

咁應該送識畫龍點睛既閃光綠毛蟲

都成日有班撚樣講MRR唔見你出聲？

唔知佢識唔識得打完換嘢避-2特攻
諗住雙刀打完龍星群仲可以物理攻擊

佢唔知會-攻既話佢雙刀都會繼續用
仲要諗埋佢知唔知降特攻可以照用物攻

送隻叫同居組嘅三頭龍都好
龍星群（星街）
惡之波動（Kanata）
火焰噴射（會長）
保護

你對唔對得住你自己個名

咁你呢

你呢
心心消失幾日就成日都講其他V係你老婆
我係天使Gachi呢度有人唔知咩

唔好呀

如果冇乜特別爆料可唔可以咪撚轉貼N支A嚟污染連v post

天使龍一定要係真既

可唔可以放PO頭

天使龍都係假嘅咁呢個世界冇嘢真

你想我講埋一份呀?

原來自已人

我指真搞姬

終於有人做日任

Kanata 應該配秘傳技 怪力

對唔住

Mega真係好改變到個環境

你又負皮我

講得好

劍盾草主咪就係kanata,猩猩打鼓

上時代野

soulmate啦 唔係搞姬

天龍都上時代咁星之彼方叫咩

Cp既野可以日日變

遠古產物

我固定cp 派黎

我隻冰狒狒就叫Kanatan
對戰主力黎
啟暴龍叫かいちょう

んｍｓ−

情侶同soulmate可以同時進行的

船長減肥談
想聽
最近食太多
撞時間要睇archive

假如係百合搞姬就low到爆
真心 soulmate會正好多
有想像空間

ptr又玩Lamy又玩
我唔想做人了

比鬼妹百合ntr左既百合青梅竹馬

要人

今日holo 馬馬馬
試下download 黎玩
hi, 要全程vpn , 不了

唔記得左你反百合

唔好拖我落水
我從來都係天使優先
如果天使開台我就專心睇天使

禾船今晚8點要人

真
連down data都要keep住VPN

負定皮先

有個台灣仔畫親張張圖都俾towa 用黎做待機同Twitter 頭像
變左御用畫師咁滯

Me too

蛇 我的超人

DMM版都係
用plugin bypass dmm 個blocking 仲有cygame個block

岩岩新開個apex待機又係佢畫

阿羊今日著得好靚

公主右手痛

Rushia開台

將隻九尾改名做んなあゆき

好可愛

呢個年代有返個vpn傍身都好

起身

VPN都有排試

我從來冇講過佢哋係我老婆
我係鍾意同居組嘅關係
所以會一直支持佢地
sc又好，買goods又好，幫手check毒撚車comment又好

揾個少d人識既細國

ねね今日都去咗醫院

Rushia器材出問題
所以遲左少少

想看她們イチャイチャ嗎

開羊開緊台, 又想睇PKM

Rushia 把聲
似應該訓醒冇耐

同埋話花粉症好嚴重
好似面都痛
食左藥

係又似夫婦又似兄弟又似家人嘅關係

話其他人一定會好認真咁打
之後chatroom叫佢用啲變態隊

或者necromancer theme team統一鬼系

乜俾用神獸咩

公主已經就死了

鬼龍
或者dlc嗰隻
其實鬼系統一好恐怖

阿露成日突然大叫

原來公主ringfit緊

依家Rushia想用 花岩怪 沙堡 同步耿鬼

鬼系最有印象係鬼盆栽
冇弱點

Rushia想用

我轉台聽公主既喘息算

鬼燈Rushia都想用
加埋鬼龍 迷擬Q已經好勁

日本啲花粉症都幾嚴重
支那人年中吸咁多霧霾都無事

公主的息切れ

公主今日好仁

話哂都係冠軍級pokemon
勁野嚟

100kill 耐久痴線佬又+1

同啲食曬成張元素週期表既比

等等....阿喪係MC整緊迷宮

泛用姐
我情願用卡比獸或者堅果啞鈴

男

六點又有king

佢地玩得開心就好, 反正唔係咩專業比賽, 我地用太DEEP既諗法套落佢地到冇用, 佢地都唔會識

あい

父權社會
女人注定負評少過男人
屌那星會長呢幾日既片負評平均數200都冇
世一女輸比世一男
就好似督波咁 女人注定輸比男人

陣間仲有king首播

用背背龍開極光幕咪算
應該得rbc識破

ちひろ當日講錯嘢咪一樣食大量負皮
葛葉連衰兩鑊先收咁多負皮

公主個脈搏

神父做咩咁唏噓

希望神父唔好再反百合恐同

減肥唔難

公主玩到好似會無吓啦暈低咁

冇 覺得日本仔郁起手上黎動員力好高

諗緊送火雞定鬼系

公主會唔會死

兔仔又又又唔玩mc

同緊00君

叫我做咩

牙狗直筆敵人

就黎死

做咩拆散pekomiko

呢個個時又咩事

Shiny神獸
cls

我唔想

精靈王

唔播過程 一玩就差唔多打Final Boss 比人話唔尊重隻Game

黑肉精靈王

巫王Malekith

我淨係聽講話提左gbr個名？
完全唔知發生咩事

同居連v冇人講

你都要減？

張thumbnail 真係好正
拎黎做wallpaper

比人尾佢同居濕碎野啦
應該都係一小部份原因姐

做到死死下仲要講嘢真係好辛苦

頂唔順公主啲聲

鍾意可愛既芙炭多d

咩意思先

公主罵倒助かります

尊媽同邊個同區

芙炭幾時都咁可愛

公主無啦啦講hamsup野

齊齊減肥

尊媽唔係搞百合架咩

日扑夜扑

把聲太仁 返緊工聽搞唔掂

人地0歲咋

其實係咪要同一個area先入到去

係既

wwwww彩虹狗個陣成日笑ho狗多獨角獸
原來係五十步笑一百步嘛

彩虹班女人fans先可能麻煩d
我覺得嚴重過獨角獸

追星不嬲都係迷妹麻煩啲㗎啦

kzh幸福賓周
抵佢比男女都反

戴曬耳機聽公主

預備見證牙火做king

估唔到佢同阿尊有一腳

3分鍾

啲啊～ 哈～

kzh一定抱撚住黎屌
一路屌一路叫佢扮早見把聲
不過我諗最大原因係呢樣

公主就死了

好彩無推尊媽

倒數中

獨角獸

姐係佢地2個同居緊，咁老實講其實玩到男女同居都只係dislike,無大量流失fans都算溫和啦

突然聽心音

開始首播

宅男一季都可以換3次老婆
唔啱睇過幾日就轉推啦仲得鬼閒燒你咩

一向尊媽咁仁

天使開始左

未開波都估到會好嘈

白滑大脾

有matsuri又點會唔嘈

日日比kuzu屌

啲人係唔係真心信佢哋同居都要打個問號啦咪就係anti想搵嘢嚟燒

把聲好型

牙火把聲好正

耳朵懷孕了

睇天使留意唔到遇到怪
浪費左地鼠個道具
唔夠集中

原來假架？安心了

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

you are king

要睇下先

2面都有啦

唉 自己睇下

原來都係流言，仲以為佢d女fans個接受度真係大到咁誇張。

廢老準時入閘

算啦，其實兩個都無睇，唔care

唔小心save左浪費左20bp

公主讀sc個樣好似就死咁

Virtual Youtubers討論區 (584)

sc錢 = 套同藥錢

食藥仲要咩套

媚薬

おつルーナ

話葛葉無食女有冇人信

我信係真.....但我花生友
佢地真係一齊我咪當多個梗講下
得閒9up下佢地點樣做愛

其實作king嗰個人有首新嘅叫envy baby，個人覺得仲正過king
希望嚟緊會多啲人cover
依家淨係見到座長同Kizuna AI有唱

10人同接個人勢
大家睇下支持下

天使個Minecraft自己郁
嚇死佢

阿喪

呀喪又要開始了

睇緊

希望嚟緊會多啲人cover

個主題係Joker 同座長太夾

天使啲英文

可能佢就係OO君

依個男聲都幾正

有冇食同事仲可以商榷下
但fans應該點都有啦
一車車gut高個屎忽

聽左，好嬲

去唱k?

我個彩虹TG group入面個個人都話一定係真
但我自己聽落又覺得冇乜特別

天使張圖
超多喪屍

自己計好危險期

6ch點解仲未燒

Rushia捉唔到Y神

pekopeko

搵老母傾計

同臭雞collab

真咪真
葛葉又正常取向、世2男v
同你講無食女你都唔會信啦

公主一完ring fit就開會，咁咪成身濕曬

其實有冇可能喺studio
印象人彩虹啲人有時會喺studio開live

這些機會

世1係邊個

其實有機會

係而家好左
第一首幾乎聽唔到佢唱乜

Pewdiepie

別再說了

口十

天使講尋日兔仔stream

希望彩虹兄弟今次可以硬起來

有女
燒埋佢

仆街 扮早見講野把聲仲唔聽到勃起

更何況本身彩虹就男女都玩得埋
圍內點都有啲私底下真係有野掛

結咗婚

句嘢咁熟面口嘅

一完live就屌到第二朝

尊媽仲要老江湖
玩成年都唔得掂

原來滅左火
冇燒天使

你用緊我啲錢屌女咋

當年未入坑問有無百合v，個陣有人叫我睇尊媽好彩無聽佢講

一下反手佢做主動榨乾你

驚你精神崩潰

公主私下有仔又要講你聽咩

mon左2個月連v
今日係彩虹推得最快既一次

成班反住推

佢朋友都無個

頭先屌住玩RFA

講你就信